```json
[
    {"question": "高精度流量定标的第一个步骤是什么？", "answer": "高精度流量定标的第一个步骤是分不同类型恒星及数据，收集海量流量标准星表。"},
    {"question": "更新3D平场模块的输出是什么？", "answer": "更新3D平场模块的输出是更新后的3D平场。"},
    {"question": "无缝光谱2级数据可用性标记工作包面向哪一级科学数据？", "answer": "无缝光谱2级数据可用性标记工作包面向无缝光谱2级科学数据。"},
    {"question": "MCI数据处理流程从哪一级开始？", "answer": "从文档中找不到答案"},
    {"question": "0级科学数据转换到1级科学数据需要利用什么数据？", "answer": "0级科学数据需要利用参考数据，经过仪器效应改正转换为未定标的1级科学数据及数据对应的权重数据（weight data）、特征位数据（flag data）和文件头数据（head data）。"},
    {"question": "多通道成像仪位置定标的主要目的是什么？", "answer": "多通道成像仪位置定标的主要目的是利用3块探测器共同参与，计算得到整个靶面的物理位置与天球坐标的投影映射。"},
    {"question": "MCI数据处理软件0-1级中有哪个功能是用来检查0级数据的科学可用性的？", "answer": "MCI数据处理软件0-1级中0级数据可用性标记检查功能是用来检查0级数据的科学可用性的。"},
    {"question": "在MCI数据处理流程中，1级数据可用性标记检查是在哪一级处理流水线中进行的？", "answer": "在MCI数据处理流程中，1级数据可用性标记检查是在1级处理流水线中进行的。"},
    {"question": "MCI数据处理软件1-2级中有哪个功能是用来生成合并的星表的？", "answer": "MCI数据处理软件1-2级中超深场图像星表提取功能是用来生成合并的星表的。"},
    {"question": "多通道成像仪2级处理总流水线的哪个流程用于提取暂现源alerts？", "answer": "多通道成像仪2级处理总流水线的图像相减流水线用于提取暂现源alerts。"}
]
```